是日午餐 餓撚請入。。。

清清地食蕃茄湯底算，但食完個口好苦

仲未食午餐...

點解咁晏

好油 咩面im

米線嚟架

啲餸多到見唔到有米線幾錢 咁多餸

四餸41蚊

好油

好貴邊頭

我食嗰陣又唔覺好油呀，可能係影出嚟反光
但食完好口渴，應該是重味精

土瓜灣

好遠2個世界

遲起身+去咗剪頭髮

你喺邊區

舊豬撚爽唔爽？？

快啲食啦，
咁晏先食一陣夜晚食唔落呀。

幾爽，呢間啲豬潤唔差。

爽得嚟假唔假？

蒙面

唔假呀，食落喉嚨好舒服

食哂先影
好唔好食先，我又肚餓喇。

唔係呀我呢頭唔近蒙面

又係食落喉嚨好舒服 到底邊個教你噉講

正，有豬潤

好想食啊
我晏都未撚食啊

肚餓啊
幾好食

我都唔記得喺邊度學返嚟

我都好鍾意食

個個都咁晏嘅

妳幾多磅？

就嚟忍唔住去買嘢食

91磅

陣間食 呢邊 $41 3個餸

咁我呢間抵啲喎

咁樣已經係清清地..

冇計
銅鑼灣

妳日日大魚大肉91磅？？妳水尻我呀？

尋晚打咗邊爐今日算清清地架喇

銅鑼灣拮串魚蛋都貴過人

91磅，3呎1吋高

上次磅係91囉
今晚再磅吓，要唔要開post直播磅重

158cm

要

琴日已經食左譚仔唔想再食

我都麻麻地譚仔，
有其他選擇都唔會揀佢。
Btw銅鑼灣金西南米線都ok但都係重味精。

幽默大師